頒盃未呀屌你老母

曼9賽會，我屌你老母

死馬撚，汁撚左佢啦，同49000一撚樣，洗錢就冠軍